我以前快係因為我直接，覺得啱就做，從來唔會諗咩代價。

4年前 諗都唔諗就出去扛鐵馬
4年後 左思右顧 都係無勇氣面對

呢個政權痴左線
更恐怖係仲有一理班人仍然懵然不知

究竟名叫警察嘅政權爪牙係懷著咩心情值勤
飛鳥盡 良弓藏
何況只係壞左就可以拋棄嘅劣弓
個二萬幾嘅薪金係咪就可以買起良知
一兆 你祖父輩有份拼搏返黎嘅一兆
就咁拱手比所謂嘅阿爺
而你仲要幫佢維穩

我唔會為我唔出去搵藉口
我的確係怕比人拉

有份出去嘅義士
我真係衷心多謝你為香港嘅付出
最愛香港嘅人係你地
我只係一個無膽鬼

呢個post實有五毛笑鳩我
記得block鳩哂佢地
出左去嘅人 屌鳩我 請隨便
我抵屌

唔知有無人睇過《讓子彈飛》

全城人都唔妥周潤發
但無人敢反抗

要令呢班人企出黎反抗嘅唯一方法
就係全城人都知道此仗必勝 大局已定

然而我害怕嘅係
香港人唔係唔敢
而係唔想反抗
連發生緊嘅事關係到啲咩都唔知